05:18am 金管局再買入逾50億港元

港元匯價再度觸發弱方兌換保證，金管局在紐約匯市繼續承接港元沽盤，買入50億幾港元，沽美元，令明日本港銀行體系總結餘降至大約926億港元。

我都買返啲先

加息喇

沒事兒沒事兒

過五百億再算

港爆

炒事啦，正常操作